代替品很多 教人怎麼忠心地陪伴我

waiwai

A09!

過左去

有新目標？

大把

有無進展

冇
同事好難溝

明暸緣份落到湍急時間大河

清溝到女未

辦公室戀愛不可取

又話得d姐姐同事

溝到好耐

好𨶙正
日日女同事就著包patpat裙

姐姐都好正

過成點

拉狗

一般啦

冇去一齊見家長咩

咩2c

有 你點知

點睇bass毒𨶙

新年口麻